我地係政府亂 唔係要社會亂

扮有人吹之後搵幾隻狗搞事
入晒連登數
要裝修搵政府 71垃圾會裝修無反彈
今次比對家入晒
自推10次

1/10

2/10

3/10

負評 不推文 上一頁

4/10

5/10

6/10

7/10

其實風向五毛有乜好驚？驚你自己好過啦

風向撚
ps 不推文

推

8/10

1999唔知你up乜9 同藍絲一樣

9/10

10/10

社會亂政府先亂，唔係咩